有冇咩安全咁用微信嘅方法

因為Project同四個大陸人一組所以要裝
試緊BlueStack

叫佢地down whatsapp

ibanks 都照用。

睇吓你係客，定佢係客囉。

但係，大陸sim 收 whatsapp 圖等media 死得。

同學

去鴨記拎幾舊水買部android 電話，再拎舊幾水買張太空卡

用舊機/二手/是但買部
專用黎裝大陸app

咁無所謂啦。

ibanks 幾十億美金projects 都用，無計㗎，要同國內出幾十億美金嘅客溝通嘛。

擔心就唔好開微信支付囉。

太空卡

屌佢老母啱啱開個ac就俾人BAM
P.S.用夜神模擬器

用三星機裝係knox入面

PUSH

我都係咁用

唔好裝啦 最多比人當free rider姐 又唔駛死

買架公廁機只裝we7

用支那手機

Android x86 in virtualbox
利伸我就是成功的例子

邊度有OK掣

用兩部電話，開多個號碼

最好用 Android 8 / Root ，block 哂 d permission

Android 用Shelter 或者其他開開app
將Whatsapp 困係Work profile 入面
用埋Fakegps
一用玩就返Shelter Freeze app 熄Work profile

你喺澳門/大陸讀咩？唔係嘅點解要裝

你唔講我都無留意到

舊機洗機
新google a/c
鴨記太空卡
唔連任何屋企wifi &主機wifi
唔登入任何自己AC所有野都開新A/C
唔開定位
黑牛皮膠紙封前後鏡頭收音咪
唔駁任何電腦過files
要share野落去就(主機google drive->縮網址->微信機手動打網址)

買多部an機囉